中大二號橋地契畫到呢度

直播班差佬個位入晒界

P牌推

push

出門前入去rt + like + reply
將今日警察炮轟校園推上國際
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

推

PUSH

班綠色曱甴撚識呢啲嘢咩

行入d好啊 正好在山上弓箭或標槍射程範圍

退返更亭完全合理

中大要講同林奠講啦

推，守護中大

段王爺唔該

六國破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂秦。賂秦而力虧，破滅之道也。或曰：「六國互喪，率賂秦耶？」曰：「不賂者以賂者喪，蓋失強援，不能獨完，故曰弊在賂秦也。」